致富環球戶口過唔番錢落港股戶口

明明個戶口有美金
但係過返落港股戶口嗰陣，佢話餘額不足
有冇巴打都係遇到呢個問題

唔夠比手續費

去郭董個post問啦，佢好快覆

留名等睇郭董出現

最大機會是你沽了美股未夠T+2交收，兩日前的post應該現在轉到吧，如都係唔得打去CS報個戶口一問便知原因。

搞到了，唔該晒大佬

㭍碌，第一日炒股票？

sorry me rookie